# 4th Three.js Test - After the 5th part of the course

[watch demo](https://threejs-test4.vercel.app/)

* скачать либо создать в блендере модель не ровной поверхности с холмами и впадинами
* добавить камеру и и сделать возможность ходить клавишами
* сделать что бы при хотьбе позиция камеры по Y зависела от рельефа под камерой, то-есть была на 2юнита выше чем рельеф под камерой. Для этого пускаем райкаст луч из камеры перпендикулярно вниз, получаем координату первого пересечения, берем ее Y позицию +2 юннита и присваиваем эту позицию по Y в позицию камеры
* добавить шейдер воды чтобы во впадинах была вода
